一邊行山一邊奶西

IG見到 真係O哂咀

做乜鳩

意義不明

都唔知做乜

睇得出新一代拉登仔年齡水平

笑左

waaa

弱智人士？

佢讀ive chem tech ;[[

似係

想知如果d女見到

會唔會即刻濕左

黑人問號. Jpg

自爆

借刀

樓主

唔好再推啦

條片刪左？

嬲

樓豬讀poly?
比我last week又唔返去蒲頭啦

見到個post48分鐘先開，心諗今次仲唔到我做仆街仔？
屌你老母乜柒都冇，淨係得樓主條柒頭自爆